有冇人好耐都無同過朋友打邊爐

唔係圍內一大班果啲 而係同兩三個完全信任嘅朋友 一邊飲酒 一邊淥肥牛 談笑風生嗰種

去完遮打先再去打邊爐

自己去老吉咩

食野都少

催情火鍋

只有同爸爸打邊爐

次次都係一大班人打
諗諗下好似冇可以完全信任嘅朋友

LM

呢排成日自己去食90分鐘火鍋放題

仲老吉？樓豬瞓咗幾耐

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

吉野家
不過我都好耐冇打 冇點見朋友

4日

兩種都冇